［兔仔醫手］ 最近兔仔唔肯食野

養左隻獅子兔幾年，發現呢兩日都唔肯吃野同飲水

上網睇左資料多數話係腸停

想book大圍珍禽異獸
有無人睇過 同埋大約幾錢

[ 長文 ]有無人試過唔夠錢比醫藥費

好似唔太好喎

狗強

明白曬

快d去睇醫生啦

有冇屎出？